{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_021551",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=51994&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "천안 저스트슬립호텔-천안불당점"
    },
    "text": "毎日忙しい日常を送り、私たちは人生の意味を忘れて生きているのではないでしょうか？ たまには日常から離れて休息をとりながら人生の意味を探ってみてはいかがでしょうか？ 休息なしには人生もないという事実を忘れてはなりません。 周辺には天安市庁、川辺公園、ギャラリア百貨店、牙山駅など多様な観光地があります。 客室の内部施設は良い眠りのためにマットレス、枕、寝具類、トーナー、美容液、バスルームアメニティなどを厳選してセッティングしています。 寝具は羽毛布団を使用し、マットレスは特級ホテルのシステムを採用しました。 トーナーと美容液は保湿シリーズを使用し、シャンプー、コンディショナー、ボディソープはプレミアムグレープフルーツ製品を使用します。 客室はLG PuriCareを通じたPM2.5安心ゾーンと隠しカメラ探知キーを通じた安心ゾーンシステムを備えております。 無料Wi-Fiを提供し、客室にはPC、ゲームなど様々な便宜施設を提供しています。 ホテル内備品には盗難防止システムが設置されており、破損や損壊の際には弁償措置となります。 写真と異なる同じタイプの客室に割り当てられる可能性があることに注意し、清掃時間を遵守する必要があります。 遺失物は最大4週間後に廃棄され、ペットの出入りは許可されません。 無料ラーメン、スチームクローゼット、コーヒーマシン、電子レンジ、製氷機、ドリンク冷蔵庫など様々なサービスも提供されます。 レンタル品目としてはヘアアイロン、ロールブラシ、携帯電話の充電器などがあり、使い捨て箸/スプーン、コンタクトケース、食塩水、パンツライナー、救急医薬品などが基本的に備えられています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には天安市庁、川辺公園、ギャラリア百貨店、牙山駅など多様な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "このホテルの客室はどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室の内部施設は良い眠りのためにマットレス、枕、寝具類、トーナー、美容液、バスルームアメニティなどを厳選してセッティングしています。"
        },
        {
            "question": "客室のベッドはどのようなものですか？",
            "answer": "寝具は羽毛布団を使用し、マットレスは特級ホテルのシステムを採用しました。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのようなアメニティが備えられていますか？",
            "answer": "トーナーと美容液は保湿シリーズを使用し、シャンプー、コンディショナー、ボディソープはプレミアムグレープフルーツ製品を使用します。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような安心ゾーンシステムがありますか？",
            "answer": "客室はLG PuriCareを通じたPM2.5安心ゾーンと隠しカメラ探知キーを通じた安心ゾーンシステムを備えております。"
        },
        {
            "question": "無料で提供されるWi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しております。"
        },
        {
            "question": "このホテルでは何か特別なサービスが提供されていますか？",
            "answer": "ホテル内備品には盗難防止システムが設置されており、破損や損壊の際には弁償措置となります。"
        },
        {
            "question": "客室の写真と異なる部屋になる可能性はありますか？",
            "answer": "はい、写真と異なる同じタイプの客室に割り当てられる可能性があることに注意し、清掃時間を遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "遺失物はどのように扱われますか？",
            "answer": "遺失物は最大4週間後に廃棄されます。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りは許可されません。"
        },
        {
            "question": "ホテルで利用できる無料のサービスはありますか？",
            "answer": "無料ラーメン、スチームクローゼット、コーヒーマシン、電子レンジ、製氷機、ドリンク冷蔵庫など様々なサービスが提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できるレンタル品目はありますか？",
            "answer": "ヘアアイロン、ロールブラシ、携帯電話の充電器などがレンタル品目に含まれています。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できる基本的な備品はありますか？",
            "answer": "使い捨て箸/スプーン、コンタクトケース、食塩水、パンツライナー、救急医薬品などが基本的に備えられています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 517,
        "QA": 638
    }
}